====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La connexion , dans la plaine sèche , entre l ' extraction de gravier , la gestion de l ' eau et sa purification ,  l ' amélioration de la protection de la zone des sources , au sud , par de nouvelles forêts et l ' agriculture biologique;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

